好撚迷惘 有冇人可以開解下我

事源係咁 前幾日訂左個2.2K大屎忽連處女膜 今朝早約左地鐵站交收 交收完因為太趕直接番左公司 我將個大屎忽收左落locker度
咁下午之前都冇乜野 但係去到lunch 我唔知發咩神經 食完飯冇啦啦鳩痕 拎左個大屎忽入廁格諗住過番鋪癮 一打開個盒 okay wow正野 屎忽夠大夠圓 拍左兩野彈手既
咁個盒就附贈左包油 我倒包油落碌鳩準備入閘個陣 多口左句 我入黎啦,嘉瑜 ps.嘉瑜係我幫佢起既名 因為我中學女神叫嘉瑜
就係咁奶撚左野 因為一直係背住廁門搞既 原來對廁門壞撚左一直無掩雞籠咁 我個同事eric聽到我講野之後行撚左過黎望撚住我 我一直見到佢就知仆街 因為佢份人格衰仲口疏 佢肯定會唱到通曬天 我望住佢一路都冇出到聲 佢就一路望住我個大屎忽 咁就大家dead左一陣air 佢突然冇啦啦同我講
比我插兩野得唔得
咁我就緊係老撚都唔肯啦 邊有人共用飛機杯架 但係我又諗左諗 如果呢家唔比佢用 佢肯定轉個撚頭就唱出去 佢用左就起碼都共犯 咁我就係隔離睇住佢抽插個大屎忽 佢吉左差唔多成半個鍾 途中係撚咁換姿勢 狗仔坐蓮燒鴨髀乜都齊曬 企撚到我腳軟佢先識射 完事之後佢乜都冇講咁走左 淨係我同佢大屎忽係廁格
我洗都冇洗就將個大屎忽收番入個盒裡面 一來廢事又比人見到 二來我已經唔知點面對個大屎忽 番到屋企我諗住拎番佢出黎洗 一拎到出黎發現佢D精已經流撚左出黎 澀撚到好似炒蛋白咁 突然醒起個大屎忽有處女膜 即刻check下下面 發現連個洞邊都裂開左少少 個一下我真係好撚心酸 咁撚大個仔拖都冇拍過 想搵D野慰藉下自己 點知連個大屎忽都守護唔到
我一路谷住眼淚 一路掘番D精出黎 我而家真係好撚down好撚迷惘 我唔知應該扔左佢定點好 有冇人明我?

somebody?

我拍過兩次拖第一個男朋友對我好好我亦都好全心全意但無可奈何因為屋企人覺得個男仔冇經濟能力家庭背景唔太完整就連三餐都未安穩佢地覺得將來畀唔到幸福我所以最後迫分手冇辦法一齊好難先叫做同佢分開左大半年後我同左第二個男仔一齊佢對我真係差到hi街拍拖除左第一日佢請過我食一餐譚仔從此以後同親佢出街一係aa一係要我畀埋佢嗰份佢又唔係窮成日晒自己好屋企好有錢喺大埔嗰邊有間三層既獨立屋就連拍拖一個月紀念日 同佢第一次(唯一一次)去睇戲同去玩嗰啲錢都係叫我畀其實講真句 要我aa制我係絕對冇問題因為我地只係情侶關係要我間唔中畀埋你嗰份一次半次都唔係問題因為我地已經係拍緊拖大家幫下大家有乜問題但次次都係咁仲要連大日子都係咁我真係唔覺得你有幾在乎我最黑人憎嗰下係佢拍拖第一日喺調景嶺搭地鐵去到旺角全程就冇停過口同我講自己屋企幾有錢幾有錢唔洗憂又喺度話佢經濟能力好過我初戀男朋友幾多幾多過左兩三日無耐佢就話我因爲佢屋企有錢所以先中意佢同佢一齊我當下覺得有種感覺係畀人話緊係有樓有高潮嗰啲物質港女嗰下我真係又嬲又唔開心拍拖冇耐就用好多籍口又話天氣熱唔想出街又甜言蜜語氹我上佢屋企到我真係上左去佢就嚟料入左房發左癲咁狂咀我又伸手入去又揸又摸我愈叫佢唔好佢就愈過火咀到咁上下就抱起我dum我落床佢成個人壓住左我我估唔到佢真係開口同我講佢想有further action我用盡一切方法拒絕佢問我點解然後我咪話我怕痛佢問乜你20歲拍過一次拖仲係處嚟？我話係佢唔信話要睇我一腳踢左落佢下面然後換來既係無了期既死靜嗰下其實我個心好亂我問我自己其實係咪冇做好女朋友既責任但我好肯定既就係佢對我上心極有限所以我企硬唔畀個處佢自從嗰次之後佢就開始hea9我日日話我肥話我多暗瘡迫我就算返左成日工都要去跑步唔跑步就冇得見佢拉我去買化妝品迫我要化妝先同得佢出街但其實平心而論我唔係佢眼中嗰種不能接受會反胃既程度雖然真係唔係女神級不過講真佢又樣衰又生得魏我都唔見得佢好我好多仲有就係我發高燒佢唔陪我佢最偉大既就係我m到佢抽左半個腦嚟捉我行商場話行下冇事又可以順便減肥幾好我冇錢返屋企佢唔借畀我我訓唔著叫佢陪下我佢cut我線拍拖兩個半月以嚟最長通話時間都只係半個鐘佢一份禮物連粒糖都冇送過畀我我知佢嗰陣係迫緊我講分手但我冇理到睇下可以玩到佢幾耐到半個月後係佢話性格不合飛左我我得啖笑性乜格不合姐sex格不合炸笑死我分手之後佢不斷同佢班fd話我係吊高嚟賣既雞 通街唱我得b cup明明佢自己嗰陣揸得勁開心呢啲都已經夠衰最賤既係佢扮係我然後開個淫tag ig ac 然後po我啲相點解我會知？因為有一日我個fd sd張圖問係咪我開我先知佢咁賤格因為嗰啲相我只係sd過畀佢一個人只係佢最大嫌疑事發後我好想衝去佢屋企打7佢但最後我都忍住手因為我知道打呢啲不知悔改既人只會打傷自己隻手希望下世佢做鴨啦其實我呢段感情我冇對佢唔住冇對佢做過啲乜錯最錯既就係我冇好好對自己所以都係嗰句經一事長一智仆過一次就唔好再喺同一條街再仆又有一次我同班fd去grad trip之後叫埋我個原本唔識我班fd既fd帶埋佢條女一齊黎因為個fd條女屋企人好嚴隨時要facetime加上佢又冇fd所以就借我地過橋去旅行影大合照即係加多兩個人計埋我自己就一行9人咁去到之後一開始就冇事既直到有一晚我地轉左地方咁夜晚去食飯啦就開始有爭執跟埋黎果對情侶呢就想食迴轉壽司但係間野冷冷清清睇落唔多點所以其他想未唔想食囉所以轉左食第二間我地果陣已經因為前幾日既活動分開左兩邊所以去到都係分開左我地5個佢地4個咁之後佢地放低錢就話要走先去買唔知乜鳩叫我地幫佢埋單之後佢地其中一條女呢（果條女又係on99好撚麻煩果啲係因為學校班班人都唔肯收留佢去grad trip我地先收留佢好撚後悔)就比左張大紙5000羊話要找翻4040羊話比整數冇咁亂喎我地未問佢做乜唔攞埋果40整頭囉咁未找4000比佢整數囉佢又聽唔撚明都岸鳩鳩咁撚樣咁我地依張枱傾緊計就冇點數佢地啲錢既咁食飽飯我地就去埋單啦埋撚完之後找唔夠四千得二千幾定唔知三千咁我地比齊曬就幾乎可以好肯定係佢地四個其中一個比漏錢又或者係找漏啦因為其實我地都有責仼睇清楚佢有冇找錯錢既不過重點唔係度我地食飽去搵佢地會合既時候一見面就問佢地每人比左幾多錢因為岩岩找既冇四千咁多(搵佢地之前我地已經計左好幾次)跟住fd條女突然對住要找4000羊條女講得啦我翻到去計翻比妳我地五個眼都凸撚埋唔知依句野乜撚野意思當時係我意識入面就係一係條女未比夠錢一係佢覺得我地衰鳩佢錢咁聽到咁我地條氣未唔撚順囉捉撚住佢話要計清楚最後計唔掂大家都比齊我就話將未夠果條數除翻開9分每人比乞衣咁比果百幾羊佢之後個fd同佢條女仲覺得好撚委屈要比多個百幾羊其實佢條女岩岩個餐黎錯左張單又冇改到佢個餐計貴左200幾羊又唔撚出聲扮唔知我地更加唔撚知佢食乜啦應該要比得最撚多就係佢啦仲扮乜撚委屈之後大家分開名自翻去咁翻到去又當咩事都冇發生過啦就開始劈酒咁就話說佢條女好唔飲得既飲左兩三杯就訓撚左係度之後我地繼續玩玩到四點幾我地大部份人都醉到啤啤夫得翻我女朋友一個男仔同埋一個最後未提起過四個其中之一個既女仔3個人咁我就嘔到仆街就訓死左訓醒就第二朝喇咁呢去食野果陣就開始聽到對情侶果條女就單單打打我地暗示我地5條女有人手腳唔乾淨我就當然都唔比面佢屌翻佢啦咁屌翻佢佢都冇出聲既之後對情侶就走先既因為佢地去得5日我地去10日佢地翻到香港之後條仔就打比我喇喎我都心知不妙估到有野發生點知真係有就係飲酒果晚佢條女見到我條女係佢條仔個錢包度攞左啲野但見唔到攞走啲乜唔知唔見左啲乜又冇唔見特別既錢咁我就緊係覺得佢條女醉撚左啦點知佢話我唔撚柒鳩屌你個冚家剷含撚笨柒個老母個生滋甩毛嘅爛臭化花柳白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得陰陽面邊大邊細豬閪燉糯米雙番閪遮面長短腳谷精上腦陽萎笨柒周頭發炎陰蝨周圍跳白竇臭滴蟲入鳩祖宗十八代食屎撈屄周揈揈白痴戇鳩閪 我屌你老母十八代柒頭撚樣系垃圾狗屎on鳩formula無撚用到喊數字柒頭死全家仆你個臭街一見到就想嘔番曬大大大前日嘅早餐生出黎害鳩人咁柒就咪撚出黎獻世啦一碌柒咁onj幾撚有心機都無鳩用啦屌你老母芝士漢堡柒頭皮 屌你老母 芝士漢堡屌你老豆 宿埋一舊 屌你家姐 落雨擔遮 屌你家姐 快過火車 屌你呀爺 笑口畸畸 屌你呀麻 泰國喇嘛屌你呀妹碌柒崩潰屌你阿哥 好過渣波 屌你屎忽化痰止咳 屌你個仔 屎忽扭計 屌你個咀 刷牙唔用涮口水 屌你老母仆街陷家產食屎收皮啦屌你. 戇撚鳩鳩食撚晒賓州咁屌你老母咁既仆街死樣. 吹撚脹? 你係生出黎俾我屌撚柒嫁啦仆街陷家產. 屌足你十世,屌你老母正仆街陷家產屌你祖宗十八代仆街含家產你老母生花柳,你老豆生龜頭癌呀柒仔收皮吧啦施主收皮啦傻仔你老母日日要比人屌就係因為你呢d咁既傻仔呀慘過做雞同企街證明你條契弟祖宗十八代都作孽,生你件仆街仔,九成九冇屎忽我頂你個肺插你個胃按你肚池機關制屌你老祖十八代 代代冇春代含撚啦你仆街含家產九歲扮做雞 十歲同人玩結婚十一歲學人做飛仔 十二歲扮做鴨十九歲學人上廿歲去夜總會二十一歲去做鴨二十二歲生花柳愛滋仆街死食揉屎啦屌你老母祖宗十鳩撚春鳩柒代撚頭西屎啦!屌你老母斬你全家你老母老婆比我強姦十次八次啦絕子絕孫啦你正一狗雜種我屌你老母啦你老母一定用屎餵大你條死戇鳩仔 你呢條敗類你條撚 樣想唔屌你都唔得, 你個臭貨老母同野狗狗合生埋你呢仆街仔廢柴屌你祖宗18代有愛滋有爺生無家教不知所謂多行不義必自斃屌你老母仆你個街杏家產死傻西屌你老母仆街啦你阻撚住晒個地球轉 正一憾家剷屌你老母臭花西! 你老豆老母性器官一定有問題啦 生你條撚樣出黎冇賓周冇精蟲死基佬我屌鳩柒你就梗架啦我係鐘意屌鳩你祖宗18個春袋呀你吹撚柒碌我帳呀佢條女話扮醉其實好清醒見到我條女係佢銀包攞野但係又見唔到攞乜野真好笑咁佢又解釋話當時燈光暗果啲咁我就問佢條女當時點解唔即刻上前阻止佢話佢條女話因為當時太眼訓喎我即刻啞撚左證據又冇唔見乜又講唔出妳屈鳩我條女偷妳野妳都編得完美啲呀都唔撚合乎邏輯狗都唔撚信啦係過幾日之後第四個女仔先講比我地聽原來4000羊少女同埋fd條女好唔妥我女朋友同我地幾個又唔滿我地行程又盛咁講到我地攞撚住之槍逼佢行咁撚樣屌佢老母我地幾個不知玩得幾撚開心乜撚都應分幫埋佢地做咁加上果幾日其實都發生左啲其他事不過講埋就太長篇喇不過我只係覺得欲加之罪何患無辭你係有心委鳩我地啲人講乜撚都得不過今次令我明白去旅行唔好太大班人去幾個人係玩得最開心太多人就太多唔同意見小弟講到1999咁大家睇唔明唔好屌得咁大力

1999

可唔可以複雜簡單化？唔想睇

撚到